讀science 嘅你 搵咩intern?

之前係jijis搵左d唔關事既office工
Summer intern黎
利申 非三大已grad

咩工嚟?

Post錯